知唔知點解英文係ABCDEFG咁排？

一個女孩問男朋友點解英文係ABCDEFG咁排

男仔答佢A Boy Can Do Everything For Girl

女仔聽左之後好開心

不過佢唔知跟住係HIJK

He Is Just Kidding

俾啲創意啦咁舊嘅野都拎嚟講

LM

有冇30年?

Love Must Need Ocean-view Property

G for Gay都得架 唔一定girl

羅馬字

死喇 點解得我覺得好笑

Love must need our patience

Lauju mo nanyung, on9

未睇過咪識笑

咪天真啦你

Lauju’s Mum Needs Our Penises Quite Regularly